已All Out 1137 HKTV (42) 脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

被大戶劏到一頸血

Sh 113.7

有圖

高盛掃左好多貨

幾多牙

無得加大凍飲啦屌

15.14走左。可否跌多d畀我入返(;´༎ຶД༎ຶ`)

重有大把貨啦

我又想入返手

笑死，你出雙糧俾間公司呀

仲入？

俾大芋炸

嘔凸3糧= = 凸

mola唉呢個post又可以靜返

前日14.8
當尋日冇出現過
今日仲升緊0.5
係精神既！
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

準備止賺走啦唉

走lu
後會有期

莖媽表示

典解會跌甘多= =?

今日刀冇大手出貨刀跌甘多= ="

張圖係實時，跌完先掃貨
以下係呢五日

好耐無見過你

有冇今日全日

最近一日

牛牛今日一入貨就出事

牛牛fat fat就真，今日美股果邊牛牛升緊空

刀未修返上星期五果棍牙

Ok 聽日wiki升返一半先

wiki 開live冇人講

Where

Fb

有冇重播link

佢個online花市molamola

玩智能櫃

大細嬤全面逵場

今日升返6%ok?

酒鬼牙
同尋日一樣挽法
高開引J再34
世事已被看透

真係升緊一半喎

錦低點引呀

輕鬆的╮(╯▽╰)╭

你估香港人戇鳩嘅咩
啲花農俾你撚咗一鑊
仲唔9會相信你搞花市
我擺上網買分分鐘 接觸到更多的買家

好彩琴日叫咗老母撈底
今晚先有雞脾食

直播賣花

大戶快能d一棍掃上16先啦

準備飯前爆發

㩒唔住啦屌你老母

冇人阻止到佢要爆喇

屌死唔過16

一過就要火箭了
等wiki Chok 多陣j,射得勁d

17啦 diu

wiki 發力

大爆射

無乜力喎

冇力沽

過得2 仙

屌岩岩上wiki app搵野買
唔知做乜鳩搜尋1137
傻能左= =

牛牛出多d啦

其實15蚊 好撚抵

我冇錢咋如果唔係追幾手

上腦了

買1137咪有錢

月供1137

留名先

含指回咁多

大單掃上 企穩16

大殺四方

咁咪乖乖地 上16幾好

見到穿16去屙篤尿冷靜下
一出廁所又上返去

呢隻股穩到仆街
驚西

隻死廢清刀彈緊上去

高過尋日低位一蚊

成日都咁生性
唔g講咩好

今晚可以食兩隻雞脾了

我老母難得話我叻仔

莖清生性病母倍感安慰

到底琴日有位ching 話俾人套 係套咗d 乜

比人套左個D ching ?

套走左＊

跌乜鳩牙
又想套我= =?

又穿16

最尾一棍6m咩意思

酒鬼

癲佬出火

光頭巴好耐冇見

吐血.....12.24入坐左成個月, 落左車先爆.....

好在今日有巴巴啲末日輪拯救我於水深火海
一下番晒身有突
而家我唔會在後悔響呢隻賤股到

展望莎莎同新秀麗

另外仲有隻仲有兩個月先到期嘅巴巴輪
今日150%未放

1137快啲落番3.7屌你老母

我12.4坐13蚊都落左一半車

當年接左你d貨坐到依家賺緊80個

葡萄
意志堅定先係最後贏家

坐到就黎心臟病衰竭

今晚食羊腩煲

係咪幫襯wiki d羊腩先

重演9月挽法

正 又可以溝

阿里 () ：本地B2C電商服務「天貓香港」開始招商

大家點睇

希望可以利淡1137，等我可以再入貨

Wiki終於有對手
生意大增

做大個餅
升升升

真心京

唔係唔信wiki 呀？

如果阿里巴巴玩洗黑錢式無限金錢鬥平
我真係驚

果陣就係咁屌打到ebay敗走，又免平台費又盛

一定會

新competitor加入
證明條路行得啱

吾能系牙╭(°A°`)╮

34

7%->5%->6%

唔係真係重複返9月咁呀

酒鬼(;´༎ຶД༎ຶ`)

臭閪又震
打左比老母入貨

set 左 14.9

甘能震

仆街閪開市大跌1%
今日冇運行

酒呀

仆街
全倉走先

屌呃貨？
15.78 Quit 左
(╯‵□′)╯︵┻━┻

莖清細力d

死柒頭沽能完未

大市轉跌

就到莖媽價

Ching quit得好

16.1入返

升完啦 走鬼啦

大單入未

你入未有大單囉

ok 入緊

去1137買返張1337

15.4入得未

衰仔

莖母放左未

屌wiki肯出盈喜未牙收收埋埋

你唔入山頂個班點回家

利申：16.5入左轉

快
下午轉燈

是日雙底已成形
準備爆Bin

叫左佢加倉

有文有路喎

祝莖清今晚成隻雞食

偏偏想起風的清莖

12.5提晒水冇人理╮(╯▽╰)╭

琴日個羊腩煲好撚飽

自從買咗1137之後個人精神左
食嘢多咗
仲日日有得食羊腩煲添

有排都未
叫佢17先再諗下

好肥呀

莖媽今日成功加碼嗎？

真，手持1137之後個人愈黎愈脹
係時候減肥了

入閪到咩
我叫佢 14.9入
都跌唔撚到落去
匯豐冇撚用

15.9刀黎緊

若要生活好 allin wiki 股

唔壓韻喎清

All in 1137
你想食乜都得

女刀得？╭(°A°`)╮

1137抽下水
癲佬嘗試溝下女

升到23蚊個陣實得啦

若要生活好 wiki 最靠譜 （匪語？）

靠譜應該係匪語

仆街中伏(;´༎ຶД༎ຶ`)

三底？

底褲刀豬埋，冇底鳥

未除哂

咩事

變返以前咁開市升高再陰跌
磨返幾個月造新一波既VPC形熊

完了吧，如無意外

重演9月酒呀

9月一棍跌20%

1137傻佬

百ching

雙頂，RSI越黎越低

購物車已清空

又出新野

咩網黎

見牛牛有人share 出黎
Open data
之前好似聽維基講過

share畀天貓用，wiki molamola

有database玩唔知啲sales會唔會快過wiki公佈呢

3底已成形
醉後上車雞燴

點睇都係一個圓頂，照升，gogogo！

有片睇

儲力再爆！

一日三個底?

系

G持

揸多少少唔怕
維基連data 都唔怕公開

最後的港資

細嬤就快去返上年高位

之前賺夠俾大家賺下
點知年青人唔好好把握
年青人應該要問自己，點解唔信wiki king

反省中

咁快有成交
急不及待好想玩玩了

射了

射多D!

其實佢點解要公開d data??

謝了

酒鬼牙

得果2百萬，你一個都有啦

刀系我泥，開市益晒街坊

咩事34

大市34

好硬淨喎

秉承千蛇意志農歷年尾上20

又射咗

逆市股

wiki 農曆年前出盈喜啦好唔好

SCMP: 政府星期六開始封鎖油尖旺區域

又關hktv 咩事😑

出唔到街 咪唯有HKTVmall

穿返16.2$先plsss

吾關事架
Wiki要升就要升

食住個新聞上$19 feel到了

升到咁急

ok 加瘡了

跌得仲急

我又返黎啦入佢老母

由富途散戶放比我

多謝牛牛

做咩升得咁急

又升

好似係傻散收到風封城allin 1137

16.68 is coming

Sing甘多刀吾見莖清

16.68有咩特別呀Ching

13.68+3

打錯，13.68先岩

今晚又食了

莖媽琴日有無加倉呀

入唔到
都冇人沽佢落去

逆市避險股

甘能貪心set到個價甘低

$15有幾低

將會變成52周低

啱啱訓醒 返日返晏

16蚊已成新底？

17蚊勇者重未返家鄉

是勇者不必怕

聽講有司機中招from tg gp

酒牙

之前好似試過倉有人中？

好似試過兩次

冇辦法啦公司咁大
人又多
係易中啲 大家體諒吓

又係市民唔合作
仲去返工播毒

好驚，即刻上wiki mall 買消毒產品

執消毒貨果個中左

759做咩

J落後

橫行完又爆一爆？

不問價入

15.64 J 咗

即刻可以加大啦

大戶休息完未

訓醒放火

走呀

一頂低於一頂

15

1337 爆升
1137 就34

3清轉場

高位放1137低位買1337

1337減持
然後

對沖

拿拿林衝上去放假啦
仲扮乜能野牙= =

唔可以送貨去佐敦=玩完

╭(°A°`)╮

送貨比嚴正執法得唔得

區外一公里

消息指，政府推算區內約有逾1萬人，圍封期間有關人士須持有效檢測報告證無染疫才可離開，居民仍可在區內活動，如購買日用品等，但商舖貨物售罄便不准從外補貨。圍封期內政府會為區內有需要人士提供基本物資支援。

唔俾補貨

爆sing

又fake

升0.6刀吾夠= =?
用當年長期維持既$3黎計，刀有20%

最尾一棍大單流入
極震撼消息is ready

大摩大單

ching睇到係大嬤入貨？

想知too

本身係華興top，過左4點reload大摩就彈左上去，所以我估係大摩

細嬤又開始出火

劍指$12

係咪左手交右手咋

Btw癲佬唔洗返工架？24小時都係到

在家扮工?

吾返工典對沖牙

返工同上連登無衝突

又岩

癲佬一早搵夠
好似基蛇咁

米挽，基蛇身家多我幾廿倍= =

沈大師：幾多錢都唔好買！

屌你燒山

😭玩完了

燒山 vs 沈大帥

爆sing no one say❓

no one say you say ho wei wuk nei?

一開波轉紅燈咩料= =

低開低走

9:30一棍落15.9系咩一回事

撚狗

chok 能到
準備爆bin

今日到1137 dl

六毛

wiki又能狗

又震$0.5

吾好big我講粗口(╯‵□′)╯︵┻━┻

個個拎錢去抽快手

逆市股= =

坐多兩個月再返嚟

中能晒伏= =

返多三個月工啦

唔係有霜糧咩??

吊

還返畀wiki

細嬤又搞事

逆市奇葩

係咪又想2月出數前壓低再爆

。又可以叫老母撈底

撈底再爆翻上去

莖媽鑽石能量底

壓彈弓(;´༎ຶД༎ຶ`)

上年12月尾玩過啦

係金剛鑽石能量底

吾挽喇回水牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬會唔玩咩

就到

合埋眼買atmx都好過佢

莖媽哭了

上星期爆升前買左D玩下~

又有基蛇份

幾千萬身家大包圍隻隻爆sing

基蛇

都唔係..短炒我隻數買得好少..一般一星期都係三幾隻..我用program 做stock picking....通常買完都都會升得唔錯.

想跟基蛇搵食

gun

15.4

短炒來講,基本上我做break out trade....星期5我買左AAPL~

不問價跟

基基又然

酒鬼牙！！！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

759 做咩升到咁

(;´༎ຶД༎ຶ`) ifc天台好熱好曬

一彈少少就有撚屌出火

我宜家仲揸1137，係咪好傻呀？
係，不過係我揀嘅

夢清

有咩啟示

大細嬤出火

吾挽鳥

又34

牛牛接貨

利淡消息

幾時出盈喜同全年呀

吾出鳥
酒吧

趁未出就加倉啦

緊系出左消息先鳩J架啦

GO J隊

ching你入錯po

無錯呀
3月爆升先GO J

go j
隊落黎

想過肥年呀
同去抽快手

比佢假突破呃左好多次好彩今朝都冇入想問下16.66$係咪阻力位，企穩先有運行有冇睇錯

千清賣晒了？

7000股中今朝15.8$走左2/3

出面無人講759 有冇巴打有貨

嘩咁勁既

入注試下咪知

我都想知

植震撼消失

自取

Wiki又贏

花場係邊花墟？

尾市標返上去咩料

玩撚死

即刻爆上

兩毫子

詳細介紹
【自取安排】
．所有產品均由蘭之友花藝提供
．自取地址: 烏溪沙西沙路官坑村西沙綠田園內蘭之友花藝
．自取時間為 星期一 至 星期日，時段為 10am - 6pm
．產品將會在顧客確認訂單後一星期內出貨，緊急出貨請先致電 90887068 查詢
· 商品顏色或會因電腦熒幕設定差異會略有不同，一切以實物為准，資料及圖片只供參考。

一棵年花

一野高返過你上賺價

最後一分鐘 入左幾注玩下

買盤支持下股價先

$15.52入左啲但冇入返晒

烏溪沙

再入啦 醉後上車機會

決定企穩16.5$再入

一陣出盈嘉吾好哭

哭定先

呢家都吾出，口羊米斗口牙

15.4 三底已成形

一底高於一底

直播花市冇人講

8千人睇咁多咩

聽日爆sing

員工？

一定系刷view

【🌺網上年宵花市直播】蘭之友花藝 👉🏻

歡迎收睇我哋嘅年宵花市直播！今日KOL泇泇帶大家去到位於烏溪沙嘅蘭之友花藝，同店主一齊推介6款蘭花俾大家！大家可以邊睇直播一邊購買，把握機會用直播價購買心水靚花喇！手快有手慢無～🌺 ‼️

‼️即睇即買 ‼️
🌺蝴蝶蘭 大紅花 8支：直播價*$1,480

🌺蝴蝶蘭 黃金美人 8支：直播價*$1,480

🌺蝴蝶蘭 海洋之星 8支：直播價*$1,480

🌺蝴蝶蘭 九五至尊 8支：直播價* $1,480

🌺蝴蝶蘭 女神 10支：直播價* $1,880

🌺蝴蝶蘭 小梅花 12支：直播價* $1,280

*直播價只限2021年1月25日下午1時至6時 ‼️
*以上產品均需花場自取
———————————
精選年花搶先看👉🏻
即睇直播時間表👉🏻
🗓️ 日期：1月25至29日
⏰ 時間：每日下午1至2點

#HKTVmall #HKTVLive #直播 #新年 #新春 #迎春花 #年花 #蘭花 #蝴蝶蘭

好能貴

留錢買1137好過

千幾蚊買Q到1137= =

呢到慳D個到慳D就夠架啦

加少少錢聽日入手1137繼續賺

仆街34
連熔4次

莖媽is coming

羊腩煲

gun 跌5gun sing

食吾起鳥

再買啦莖媽

篤穿埋莖媽

玩完

$15頂住呀

莖媽準備14.9接貨

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

15.1接左！

ching好波
準備下午抽sing

Btw 今朝十點幾買野單號得千幾= =

有緣再聚

反骨囝(╯‵□′)╯︵┻━┻

唔等收市？

怕咩

已set價
但未落到

叫細嬤大力d出火啦

好多清頂吾字$15出火

15.04 ching is ging

欣賞$15.04果位ching

傻散又扔貨。。。

wiki直播賣花冇人講

今日d花賣幾舊水平好多，尋日款款都千幾

正，不問價 all in

17蚊摸頂大芋還好嗎

已經走左ಥ_ಥ

個人走咗?
定啲股已經走咗?

死廢清逆市開車

心急人上

分段入

入返手坐下囉
反正 佢一定會上17蚊
摸唔到底架
14.8-15.2 係平架啦

莖清心水ching

啲把戲 真係弱啲
15蚊咁大力都唔穿
擺明唔係想整死佢啦

大單依家先入
你跟大單入 點會死

Gun jor

依家個情況就係上年尾既整固期
等消息出黎就直上$20

啲大單好陰濕
15蚊大單入，15.5中單走已經fatfat
跟大單入就坐住係15.5

上兩個月 10蚊11蚊都玩左幾個月
每次上5蚊 基本

今年年尾容乜易到$30 咁多新野未出

拿拿林標返上去啦仲扮乜能野

你講恆指？
唔會架啦 早兩日扮嘢假升 殺你班熊
依家又殺返牛
好舒服 以為可以睇通大市個啲點算好

突發
Wiki二手市場

醉後上車雞會
大戶準備掃貨

無料到

我部6S放唔到

Wiki又係tvb賣廣告

擺明系串鳩tbb

垃圾 tvb要wiki 打救

三飛烏鴉
跌勢已成形

34了

不過上次三飛之後係爆 sing

走呀雙頂穿頸線

走牙！！！！

14蚊就溝

15蚊穿埋

$2見

15買即坐

使唔使咁大棍

圓頂

16.5苦主
老西都唔會放

挨吾挨得過下星期業績

好難挨呀diu

唔撚放頂住

頂到出2020全年孽續!!!!!!

仲要跌多兩個月先出(;´༎ຶД༎ຶ`)

13.5 call 我

就快14.5要做苦主

希望1月業績ok 頂一頂先

苦煮區

低位再入

$14.5止左
畀返d錢禾牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

升返

午市後轉燈點睇

再入

入黎同癲佬say 個hi

拉升走人呀

最好啦唔係點對得住我一眾死忠

全蛇gem賺緊幾多

你地美女用咩戶口？想開返過玩下

幾個月

FT,一日開戶一日過錢

以球計
一日未賣都係paper gain
埋單話你知

firstrade

市前轉燈點睇

尾機，咁就執層樓
屋企有位養多隻寵物嗎

莖媽又贏

幾時先公佈業績牙

下星期

你賺唔少呢度
扮咩

全蛇gme post都睇你頭

禾刀系40萬賺70萬
你用50萬賺幾球

我跟beautifulmass巴打搵食
低調

宣佈咗？

有幸見到第一個post入左

我見完第一個post睇左陣冇左回事
前日見到咁多人討論先課金

1月業續

通常個日都會升

好難講10月出果份9月業績跌1x%
第日跌先之後日日升破頂
之後11月出果份業績生意好左
跟住日日跌到仆街

又唔記得叫老母入貨

已轉
輕鬆(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

14.58接返再推升？

然後再轉

米急啦 一陣咪掃上去

好撚仆街 震一蚊以為散水
你老母閪 震到我咩

夠彊震落個位數

屙篤尿訓晏教先
震？打尿震就有

可唔可以拆股, 好想買

可以
升到30先

咬定青山不放鬆！

大峽谷

開車

禾就泥要入青山了(;´༎ຶД༎ຶ`)

等埋 上車

冷靜，吾好比3清知道

尾機。。

莖囝晚晚有得加料

今晚食隻雞翼先啦

低位十字猩+莖媽支持鑽能底
冇貨既之後唔好哭

今朝震酒咗嗰啲會哭先

唔係話我睇得通透
而係今朝震走嗰啲係真戇鳩

琴日早左入表示哭

15蚊好穩
要入場了

牙皮全面進場╭(°A°`)╮

J風者

GME 幾多花生食

牙皮築倉

扣好安全帶

14.5震酒左，該如何自處

J風者好似有J過1137POST?

聽聞好出名 我j1137po既時候佢已經好少出現

出名痴線

15蚊入返

落吾反去= =

有莖媽同牙皮頂住

穩了穩了

吊梨學我= =

搵鳥搵鳥

成交修叔
PCV形熊開始成形

低位十字猩🦧

仆街了 34

開車了

倒車

莖假時段先出力

如冇力挽回要懂得放手⋯⋯

收得幾一般下

又坐一日

Wiki悶能到
挽GEM先

又夠鐘

數錢喇喂
有冇後悔甘早放一半

少少唔怕仲有一半

賺少好能多

心滿意足啦癲佬

後悔無玩美股 dklm

尋晚升左幾皮野HKD
可以頂住WIKI一輪震瘡

想跟你搵食

百清巧耐冇見(;´༎ຶД༎ຶ`)

比返d錢我

睇下今日跌得幾多 再入貨先

唔玩喇ಥ_ಥ

跟跌唔跟 sing

朝早得d恐慌撚賤價散貨

又真喎

有勇者狂吸

開車！

轉燈

15蚊好穩

逆市感覺真係舒服

癲佬fatfat 啦
1137 逆市
gme 又盤滿缽滿

傻散d貨被人吸晒啦

大戶表示多謝

信莖媽，唔怕

三張買唔起一手

又轉燈

壓彈弓

係就好了

可以買車未

清仔好勁，壓左咁耐彈弓

當年我副身家得五位數你班友係咁叫我買車
如果養足幾年車
咁我上年就唔會有錢入市炒到依家百幾萬

癲佬個本係5位數炒上黎？

當金屬過左yield point
就唔會識彈

大市跌成600點，唔玩了

利申：牛市股神

賣車all in

少年我太年輕

型

太強了

係咪要轉名GME癲佬

跌勢已成形
(;´༎ຶД༎ຶ)(;´༎ຶД༎ຶ)
(;´༎ຶД༎ຶ)(;´༎ຶД༎ຶ)
(;´༎ຶД༎ຶ`)

睇黎要講聲 bye-bye sin
收市上唔返 14.8既話

修道wind天日反彈

可能走 15.1入個注先，睇下點

無了無了唉

GUN DINLO FIND FOOD

會餓

好難頂呀

最後繼續 SH

感情用事

之前都SH左幾個月

好型
收我個徒弟ok?

你徒弟系冰個

準備轉燈

轉紅 🥲

但係咪散戶狂出

入貨雞薈

入左先講啦

無咩力水既屌

扮能完未
仲吾上返去？

倒轉鎚頭加陽觸，衝呀

天貓3點會搞webinar,
要入手快d啦，到時又炒熱e-commerce 有關股票

垃圾貓幫wiki挽鞋刀未夠班

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

會唔會利淡1137

好快會sing穿今朝高位
要賺錢就快

垃圾港股彈咁少 人地美肌都彈過成600點

只會擴大個餅同炒熱成個牌塊

倒轉鎚頭唔係仆街咩

唔係呀
好嘢嚟

扑雞了再倒轉

係。15蚊好穩

穩定地上唔返

不要再說了😭😭😭

癲佬賺少幾多球?

Drop to 0😖

比返D錢我呀

有兩個倒轉鎚頭會點

慘了慘了

Wiki失勢鳥

等天貓出黎唱奏香港網購幾有潛力

再轉燈了唉

熄燈了

個個套現去玩gme
入晒gme今晚打大佬

一早入左啦今晚再加碼

買到再講

會唔會真係賣到30000鎂一股？
我擺左20000鎂左右入gme
如果割到班大戶 我諗我會辭職唔做

改定名做富撚

癲佬真係唔減倉我走淨一手食花生了

Btw好想基蛇分析下近市走況基蛇I miss you

大陸仔

殘體字就比一星

完美加倉

靠你托返起個價

得閒先

今週回升
直上 20完。

賭業績

唔好諗太多，直落2.0 仲大機會

如果1137有得玩期權個啲
你應該輸到底褲都要賣出去

牛軍頂吾字喇

穩定地升唔穿

上左15

又落返 14.96

快入，就爆Bin

之前15.1入左坐緊 雖然做有注12.4既

賣晒1137 all in gme

回家鄉了

升到癲左╭(°A°`)╮

升到癲佬╭(°A°`)╮

升幾毫叫顛左
gme叫咩

SpaceX

來吧
一齊迎接莖媽
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

想買call

莖蛇一齊挽gme嗎

講 1137

Why not both

細嬤沽未牙，好能悶(;´༎ຶД༎ຶ`)

莖媽唔知有無加倉

經歷完gme,見到wiki升咁多都冇感覺
只想快d到5點(;´༎ຶД༎ຶ`)

GME 癲佬

莖媽全面進場

好正 今日全日慢慢sing 上去

好多大單

巨單流入
Gun

幾十萬大單?

係咪有極震核消息

17蚊勇者有返少少希望

莖媽價收市

老母話冇錢加

你加囉

莖ching前兩日有無飯食

有 我比住先

竟然收15蚊樓上，好滾動

止賺未

止蝕了(;´༎ຶД༎ຶ`)

回歸wiki

心旭了

Wa diu 34

diu 又逆市

又係牛牛入貨最多

真是好撚野，逆市跌

大嬤高成出火
牛牛入伙

牛牛低出個陣大摩又接？

15好硬

極速回到萱莖媽懷抱

原來3清刀系用牛牛

今個星期有一月業績
快

頂左咁耐都係等業績 快
應該3，4號？

幾錢入

回家了
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

今日都幾多沽壓

開市就狗衝
恥笑開始

又做勇者

15.34

無論外面變化多大 這裏的世界停頓了

力守到出1月業績

特立獨行 合乎基情

我一個人冷靜地望撚住個市升到顛

好能悶來來去去刀系呢幾間
( ；´Д｀)

一出就插

精準控盤

希望唔好啦

安清你賺一球= =

業績前壓價

之後又入番正股 strong hold anyway

幾多貨牙清

咁遲咩，好似3，4號就有？要問下癲佬

今個月會出

會唔會同盈喜一齊出

19moment喺hktvmall搞音樂會

如果HKTVmall有mirror CD賣
二月一定爆數

冇興趣= =

ok $19 gogogo

賣cd＝音樂會

遲啲越請越多歌手上去吸人流
要爆升鳥

穿17就直上20，唔係我吞個file落肚

升20刀補吾返GME豬左條數

收皮啦呢隊垃圾

有無咁誇
all in gme?

出手太大 人生更短

美股一路升，夜期一路落，個勢唔係好掂

仲有咩渣係手？

1137

夜期一嬲都無指標喎？

麵神暴力救市都唔掂

好少美股一路破頂但恒期掉轉行，參考下2018年中，夜期同美股掉轉行，第二日恒指係狂插

美股清哂倉？

可能連燈仔炒爆gme要賣股補gme倉

挽大左ಥ_ಥ

都係回家吧啦
hktvmall大門隨時為你而開

profit 黎，唔緊要啦，年尾hktv上廿蚊

搵濕鳩毒紋玩能源

入黎蛇座貨幫你keep住舊錢到3月呀
炒炒賣賣驚你輸哂

88

16蚊無人講

無貨

1137升緊上20蚊啦 唔好跳住

5分鐘前掛咗16蚊出貨
痾完個屎放咗

振作呀癲佬！！！！！！

精神呀今日

^形反彈

15蚊再買

入返wiki算

係咪收到 wind, 升咁多

劍指20

買入了 今日咁靚仔 企得好硬淨

真逆市股

強大

衝呀

welcome home

上呀

幾耐無試過16樓上收 gogogo

17入左
快d上黎啦

如果我有 ching 既勇氣買 992 就好了

癲佬呢

少過 12月
34

其實一月可以同十二月差唔多幾勁

舊年一月已爆肺炎～ 今年對比仲有六成升，勁， 12月有聖誕旺季

增長股無增長
今晚睇19 moment，聽朝直衝19

12月都係差過撐11月，但照sing

其實O2O店銷售計唔計落去？一月似乎開咗好多新鋪

剛剛12月好過11月喎？

噢柒左 sor

唔知呀，佢d廣告應該都無計

gmv點計廣告。。。

me rubbish

gme輸左幾多

聽日劇本
破頂17.3
然後落返16蚊

玩完喇

一開市就穿16喇

支持住呀

特價

又可以熄APP一日

日清爆升

癲佬係咪輸左gme, 去左ifc排隊

癲佬報個平安好嗎

15都穿埋

GME+1137雙重打擊
癲佬冷靜呀

去緊IFC
喺附近嘅唔該幫手
唔好俾佢上去

癲佬返黎啦 1137特價呀

出左1月業績，跌左1％咁大把

(;´༎ຶД༎ຶ`)2蚊收垃圾股牆紙

好想入呀

諗住走走炒區間個注點知又閪冧

3ching係時候接刀啦

Dinlo

癲佬放晒wiki玩gme

佢話

收到風佢番工對沖緊

外賣無人用

【震撼彈😱】HKTV外賣自取 🇭🇰 全港餐廳賺30% Mall Dollar
睇到個標題嚇到叫咗出嚟😱，老細問咩事，我照讀🗣比佢聽，讀完標題內文都未開始，佢已經開咗HKTV外賣自取揀嘢食，因為...
「仲講8折😁？嚟HKTV外賣自取，全部餐廳至少30% Mall Dollar回贈*！扣除回贈，每餐起碼7折😍❤️❤️❤️！」
仲要無上限❌，唔理您食幾十蚊🍜車仔麵、幾百蚊🥩据扒🍣壽司🍲打邊爐定過千蚊💎溏心鮑魚！餐餐都有至少3️⃣0️⃣%Mall Dollar回贈！仲等人送餐🙅🏻‍♀️❓一於自己食👍🏻自己攞！

癲佬上水未

癲佬無沈過落水

咩都比佢玩哂啦，但武肺都尾水，有無得做架

係癲佬返嚟之前
大家要頂住

莖媽加倉未

8月9月
話疫情已過
13蚊跌到落9蚊
10月上返13蚊
又出業績 又跌落去 10蚊
每次都升返上嚟
今年有錢賺 擺住先唔會死
劍指20蚊

16.2放左 琴日
佢話賺啲飯餸錢 就算
我仲小佢冇大志

其實莖媽先喺股神

波fuk 之鬼

靚價走呀莖媽，今日有無加返

矛
怕死

咁睇黎要跟莖媽搵食，34

佢入左10股姐

無事啦咁 可能琴日賣左d 1137 依家開心架姐

莖媽成最大贏家
跟莖媽SH現金

癲佬結果全日都冇出現

Dinlo不要死

ps5 呀！！搶呀

R.A.P

無左癲佬領軍點搞

屌我都$320入左.....

癲佬番黎未

冇咗癲佬 勁假0成交

基蛇都中伏

基蛇走左未

冇啦...全數write off 左.

玩完了

癲佬快d返嚟啦
大家都好擔心你

無DINLO成個POST靜左

佢到底去左邊????

係😣 連1137都無咩力水

癲佬加油呀，機會前面大把，仲有好多野玩

基蛇都擔心癲佬

又預備穿15

diu

無咗癲佬好唔慣

(;´༎ຶД༎ຶ`)

冇晒啲SH嘅信念

基sir有冇入啲小米？

大注冇.但之前上落有小注短炒過.基金應該開始做緊野,無謂同市場作對住.

下一個post: 癲佬你係邊

癲佬不在
Chok到癡線都冇人講

都唔係好chok啫，只係0.5上落之嘛

基金沽緊？

穩了穩了，穩定地上唔到16

快D現身啦

癲佬定律: 升0.02已經係爆升

有冇人統計過今日去過幾多次前收市價

已經無睇睇了

就快1001 了

基sir點睇GME仲有無第二次SS嘅可能性？

繼續爆sing !

又上返了

留名等收十字星

係咪好事

星期一升就係好事 跌就係壞事

1000